劉皇叔駕崩之後新界先三分天下?

如果佢係到 應該唔會做到咁出面

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

發叔

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

個仔係咪劉禪

上水如果唔係侯強出面一樣會打大獲

候強除左好憎林鄭之外 點解要幫拖

都係黑 勿吹奏

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

香港愈亂，林鄭下台機會愈大。況且依家又唔洗佢出手反政府，最多只係出面協調上水鄉黑唔好收錢打義士。